放popo入屯門寶怡花園屋苑範圍保安被即時停職

凌晨嗰段

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

之後隔一排復職=無事

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

新紅機喎

卒之有啲似樣嘅管理公司

一件事，起碼承認係做錯

預左啦⋯不過人類總係要犯同樣嘅錯誤
垃圾藍絲保安

點解唔即炒
呢d 通常唔洗賠wo

shk

啟勝=sell hk子公司

第一點，自己按密碼入去，係咪非法行為？

乜今次shk咁識做

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

去第二個屋苑返？
用啟勝住戶留意有無新看更

唔錯喎

調走姐，保安好難請

佢哋一貫做法係會調去其他位置反正冇人認得就當做咗嘢

屌我個度都係啟勝

通常都係調職算
而家啲保安turnover都好高
講真炒左佢，如果無俾人唱通街，應該條友好快搵到新工

炒一個保住成間公司
我係阿頭炒撚左藍絲廢老令到今晚唔洗比人圍 抵

做下樣避免被裝修

利是molamola

應該markmark低晒班廢老
以後請保安對下個名先

啟勝驚冇左個盤

的居民見佢一次屌一次丫

都要有樣知邊個先屌得嫁

Stand with Hong Kong
7 day until #Remember5thofNovember

有比人唱通街

抵啦

啟勝係SHK旗下物業管理公司黎

啲公司開始醒覺

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

呢d濕鳩保安要轉去第二度好撚易

睇錯popo入屯門寶怡花園屋苑範圍被即時停職

好波

居民好記仇，佢都做得唔過癮啦，成日俾人鬧

Shk今次又幾快手
抵讚

睇下你係咪住戶同基於咩目的入去, 你自己㩒密碼入去同係地下執到條鎖匙自己開門入去係一樣, 鎖匙同密碼只係畀你無損咁開到道門, 唔代表有權進入

會唔會調去我個屋苑架，好驚驚Bor

停職冇用，釘佢將藍卡先至有用

屌 我係要佢比人抄！唔撚係停職

呢d 所謂停職內部調查，其實咪係將個實Q調去保安公司其他樓盤，唔會真係炒左佢